大J終於出片話比手足聽盤沙律錢去左邊！

原來用黎自己洗費

你地話無追溯期，點解眾志班人走哂佬呀？依家係海外果班仲要被通緝喎

所以大J醒目啦，自己慢慢食沙律好過
真係多謝哂請佢食沙律班手足

唔通去左幫手足又大大聲講出黎呀

你個名改得好啊

捐左錢比佢班人點諗？

大丁fans全面入場

拉，五毛分化

真係食沙律又話你知咩

secret果d支出你唔講?

一個字 - 閱

講事實唔岩聽就話人pr, 五毛？

拉

唔通XXX 又要講出黎呀
用呢一句通殺

人哋講明食沙律
做乜鳩啫
五毛真係五毛

沙律要6位數

唔係有洗費未公開咩？

食沙律咪食沙律，你做咩鳩啫？

佢咪試下公開囉夠閪膽咩

支持大J食沙津 拉

終於又番黎大J 啦

下個係咪肥Bob ?

我請大j食沙津關你撚事

我比呀.反正D錢都係籌番黎

樓主個柒頭又喺佢老母閪鼠出嚟

懶醒講話用黎食沙律男d
好多根本自己都唔知佢用黎做咩

佢值6位數？

你地俾人呃咗都仲會覺得好光榮，俾自己人呃都心甘命抵果種

眾志呃錢
612呃錢
大J呃錢
遊行送頭
勇武係鬼

得番lunch哥係清泉

閱
pull

我鍾意比人呃 你吹呀

請人食沙律都要俾樓主話，惡過共產黨

某YouTuber 成日問大j 啲沙律＄去咗邊

其實佢係咪五毛扮黃，定收咗共產黨＄？

近排啲分化技巧差咗

唔好叫大J, 叫臭J OK?

請善用起底功能

我有份俾，我願意踢呀你吹咩垃圾五毛

佢有講啊 咪話捐左1萬比612

大波港女邊度搵？

咪串啦

仲有29萬去左邊

食沙律囉 你盲定弱智

點呀 網絡垃圾舊屎啲fans

On9五毛樓主！收皮啦

J粉唔肯面對現實

5毛仔咁快甩p嘅

閲

on99，洗唔洗全程直播食沙律比人睇啊

拉

下？食咩撚野沙律要食29萬

Buy仁車好黃
龍門好黃
Bob 叔好黃
黃碧雲好黃

得1萬係612
真係有捐既話佢講出黎係咪犯國安法 拉得
加多條洗黑錢先

唔出戶口number 咪得

負皮仔
駁唔到牙

咁捐比你囉
樓主你有咩幫手足計劃

食一世 吹？

所以咪比龍門呃左咁耐羅

名你點走
國安法有權查銀行

Woo 批鬥輪迴

唔洗理隻五毛
扯緊貓尾五劣

拉

Only show Cash number

有意見就五毛

同共匪一尻樣

過氣YouTuber又呃人睇佢D垃圾片。

我自己錢鐘意用係邊咪邊
我都未出聲 你憑咩出聲

Blocked, thx

樓主ACC真係好撚鬼
失蹤幾個月之後, 好似黑警PR狗上身咁

BLOCK你之前都要講番句:屌你老母臭雞!!!!!!!!!!!!

我係信bob叔啫，佢live直播話知道大J啲錢係用黎幫手足

D錢唔係佢家

Bob叔痴埋神驅都唔係好野泥
係就睇燒山

抹黑post

狗眼看人妻喎
你冇見過?

入數紙都無張喎

應該要公開數簿
大大聲話幫手足
然後國安上門

我冇狗眼
又唔睇人妻

Block得
想引戰

佢可以幫張入數打格仔
剩銀行Icon
連仔都會收貨

最大獲係你鳩up當事實

「講事實唔岩聽就話人五毛」呢句用壞左，你再諗過句啦

邊句9up 先

算啦，唔好再落班捐左錢又唔知自己俾人呃既連登手足面啦 好嘛？

普通ig kol都15-20k。。。

起一起底

BLOCKED

好撚煩
我比錢大J洗關其他人咩事

30萬咁少，人地黃子悦都target 160萬啦
呃錢死全家

有錢就值，無錢咪唔值囉

伍公子捐錢比立場
都Record拉

大波靚港女邊度搵

屠龍係鬼
天琦係湖北琦係鬼
台仰留低兄弟走佬去外國
歡迎繼續數

起底完，再睇留言支持樓主幾件柒頭，全部係資深5毛，此po已完

熱血好本土
35+ dq預左

泛粉好黃
勇武係鬼

人人都錯，只得你啱

比d包容啦香港人

包容一些不包容人的人

對奶想奶

8964

大J咁高調用左一萬黎捐比612
正路其餘果29萬都會咁高調用黎幫手足
點解無左影？

泛粉就包多d
勇武就不了
日日睇神驅

睇乜春睇連登啦

人地要交屋租家

達哥捐錢俾手足又大大聲講咩
萬能key

不多五毛

佢屋租1萬5, 洗唔洗籌30萬咁多

人地揸靚車
要鬼鬼鼠鼠
都話自己冇錢拉

覺得佢呃錢咪唔好捐囉
覺得佢幫人咪捐
用人勿疑 疑人勿用

都話係請食沙律

但覺得佢幫人捐左錢果啲信佢真係幫人

達哥俾呢班YOUTUBER搞得好唔抵
明明唔同水路
一個出活動 一個就賣片
事實證明冇左達哥都係唔會搵光頭佬出活動

俾人呃咗都仲會覺得好光榮，俾自己人呃都心甘命抵果種

我實信大J

拍幾條黃片就話自己黃
轉個頭佢幫藍店一田做宣傳
fake哂班連登仔

屌15年家

不過以大丁力三十萬對於佢輕輕鬆鬆
咁都要籌

咁屎萊姆眾籌30萬又會唔會有人捐呀
根本大J就睇住社運條水黎食

我就扑你

佢好明顯係好貪錢果種人喇。
睇佢係架靚車前面影果D相，成個大陸富二代咁既Look，taste好到。

借屍（黃）還魂

借高登上位
到依家都覺得人地惡意攻擊

結婚又唔買介指

扑鳩我囉 比人呃左錢發爛渣？

佢條片secret果啲支出咪又係買自己野

果29萬用途
1. 建立個人品牌出黃tee，去賣錢再賺手足錢

2. 啲錢用黎拍黃youtube宣傳片，再賺點擊率錢

兩樣都講得通, 都係所謂幫到手足
自己又賺到錢雙贏

咁難得甩p
負評你條白痴仔先

樓主上年share 屎喎
唔通🤔🤔🤔

有話一次60萬？

唔認9up就當自己冇9up

有證據就指出
問又唔答

樓豬開 post 關你撚事？

兩個字 - 已閱

又loop

對唔住
真係有啲傻閪係咁
嗰條友姓快

入到黎以為你知佢點呃人
點知都係睇片做鳩佢

啲record 咁五毛

就咁講一句「我知道d錢去左邊」就當自己講事實

你番遊戲台啦清

大丁有冇公開入數 no
大丁有冇公開收入 no
大丁有話想做生意/自己品牌 yes

咁我都可以用excel做數
你有證據大丁講嘅係事實？

好學唔學學熱狗個套

借個位 會員標籤功能

你都證明唔到你係講事實喎，無謂泥漿摔角啦on9仔